實拍最新深圳福田口岸情況，沒有香港人來消費，冷冷清清，店鋪全關門，房東不減租，商家損失慘重！

支持重啟東莞黃業

若不是香港的照顧，你們深圳早就完蛋了

清走啲北佬種返草做香港後花園咪幾好